衛生署賴醫院遲報喎

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署今日（三月二日）晚上接獲醫院管理局呈報一宗懷疑與接種新冠疫苗後出現嚴重的異常事件報告。該宗個案涉及一名63歲男子，於二月二十六日在佐敦官涌體育館社區疫苗接種中心接種新冠疫苗。他及後在二月二十八日出現急性呼吸困難，自行前往伊利沙伯醫院接受治理，同日證實死亡。

衞生署接獲呈報後已即時聯絡醫院管理局，正就該事件獲取更多資料，以進行調查及評估，暫時未能確定與接種疫苗有關。衞生署已按既定機制，盡快將個案交由新冠疫苗臨床事件評估專家委員會進行因果關係評估，並會適時發布評估結果。

完
2021年3月2日（星期二）
香港時間22時02分

點睇

屌9佢啦! 啲時間又會咁啱嘅

邊個醫生會遲報

博釘牌咩

食咗早餐未未食就派彩

預左狗官扯貓尾呃飯食㗎啦

如果想joke君bb是無辜的大家就相信政府啦

用 fax ，係咁上下。

用党安法鏟平間醫院